毒撚冇朋友獨自過聖誕集中討論區

有乜嘢地方係一個人可以去而唔會尷尬？
行出街自己食個頹飯比隔離枱恥笑

屋企食

平行時空

比老竇老母笑鳩自己冇朋友

外賣

番工

嗌外賣

要interview不了

自願賣假返緊工，有班病人陪好溫暖

訓教食飯啊屎

我依家坐緊喺屎坑覆你

經濟攬炒呀我！

年年都係

祝c兄今個聖誕貨如輪轉
門庭若市

返工 or 行街

Hi

返工or放工

睇逆權運動

This post is so poison

Yes

陪手足過

食外賣